Dit individu is de grootste Spaanse aak van het Gewest. Hij groeit langzaam op de kruising van 3 wegen. Zijn bouw en zijn vorm leiden de blik naar boven, langs zijn knoestige takken die redelijk laag vertrekken en zich naar de hemel richten. In de herfst trekken zijn donkergele bladeren de aandacht. 